[I/A] PES MOBILE 2021 【314】 碧咸被FIFA偷走了

19/11 iconic moment

● 新手開波Q&A?

1. 洗唔洗刷首抽?
新手開波既時候會有好多抽，盡量黑波起手，coins留黎抽Fp(精選球員)，唔滿意既可以繼續刷到自己想要既球員為止。

3. 點樣改Email或者密碼?

4. 操控方法
操控類型有 Advanced 同 Classic 揀
推薦 Classic 佢類似手制咁樣同埋易上手啲

● 球員資料
PES DATABASE

要注意由於可能有球員更新，所以DATABASE 入面既100%抽球員可能有誤。

只需要直接search球員名，你就可以搵到該球員特性同數值。
而想搵一堆某類球員，可以憑Search Conditions自行set Filters 搵出黎。

● 不同底色球員資料
紅色=強化版legend(非常難中)(使用該球會球衣有加乘)（球員會保留至下季）
金色=普通版legend

紫色=強化版現役(現實比賽中表現良好的球員會出現係fp pool到)或club selection
藍色=普通版現役，跟隨現實球員表現，狀態會不同(可以3個黑波換一個)
灰色=舊版現役，狀態永遠C(2019版本或之前)

●畫面調整
新手入game 第一件事畫質60 fps

但30fps low quality 比較慳電

●實時系統
每周四維護6小時（10am-4pm)後，會按照現實球員表現而調整球員狀態；
另有巴打 隨時更新球員實際操作表現（暗改），詳情要留意留言

●教練更新
即日起，可簽入不同版本的同名教練。每日更新3次 (1000 1800 0200)，已擁有的教練不能再簽下

●拍賣
根本球員條件（國籍，球會，年歲，能力）買球探組合球員
詳情：PES DATABASE

●賺取Gp方法

Open challenge ，打哂三關有75000gp

Matchday ，除左部分比賽有coins外，每關夠1500積分，可以觀戰賺取gp

季節賽掛tour(適宜新手)，以白銅銀波掛機，升班可以賺取23000~24000gp

●遊戲玩法

Tour &Tour Sim
用fp球員既%會高d (分數較高)

最少打2500 points 賺導師(幫球員升lv)

campaign sim

刷gp 用狀態A/B 銀波+白波bench(升班有23000gp~24000gp)

●Matchday

有coins既matchday 就打夠5500分
想刷gp可以繼續打 前300名可以參加比賽(抽籤)
無coins既matchday 打1500分就得 記得觀戰賺gp

兩種玩法

Preset team
使用該球會的藍底球員，不扣合約費

自已球員代表球會出戰
自由選擇代表一個球會，使用該球會球員球隊值會更高，獲得更多積分，且狀態必定A

球隊值：
legend 或Fp 800％
藍底 480％
灰底 400％
敵對球員 50％

例子（選擇國際米蘭）

電莖玩家

連登杯冠軍名單

2020UEFA: 月城雪兔
2020World cup: 出奧燒啦
2020歐洲x南美杯: 出奧燒啦
2500戰力杯: Aristo
第二屆普黑團體盃賽: Aristo 一生人三次 waiiiiiiii 我朋友係金毛獅王
Legend盃： 出奧燒啦、AC米蘭、 鳩改住先、球皇balotelli
歐國盃: AC 米蘭, 香港高登, 用住先啦

Pes mobile三巨頭
牛
兔
啤

照出
上年先同嗰三件廢老簽
點知一個月唔夠唔見左成間ac版權

Lm

簽幾多年都知？

lm

又中傑斯

k社職員

痴撚線日本仔公司 白撚痴sop

新朋友開po lm

go未

差d唔記得改個number
好彩仲未發布

疑似熟口熟面

go now?

1001唔開po
老seafood恃老賣老

又菊花

ok go

俾你見下新成員

10抽乜都無

wait 抽埋星仔先

可以入到game

20抽，不抽了

哇
啤巴一抽免費中左星仔

ok

6抽免費乜都冇

咁好運

Dllm hi

ok anyone play play

一免抽中左 開心死我
仲有2抽

打咩位好

用呀路鎮住
克唔倒我嘅

4312 左cmf chur住對手d翼

dllm

K社派星仔
已有兩位巴打中左
大家快d抽

兩銀一金 我收皮

抽哂3下乜都無

抽埋史高斯啦

38抽乜都無屌

38抽乜都無

中咗......................拉舒福特

go
唔理熟練度了
朴智星 正選

這些機會不屬於我的

遲D到你
我都係第一次免抽中
不過星仔我有用 所以開心

未試過免抽中

3 銀

舊史高斯好似勁啲

兩銀一黑 我最黑仔

好多都係舊勁過新，新=辣殺

留返下個 pool 免費中

留金利記

啤巴點睇紅花破我處

Staycation轉運

絕版wor

你課金了 一陣再玩

你美斯扭到我暈

性交轉運

又話有新課金lM，想買都冇

pes零課成員又少咗個
好

Soon

去7仔買卡入錢算喇

唔想蝕d零頭俾apple

通常呢d慳小小一係呃人，一係比人呃，聽下朱咪咪講啦

心郁郁差個cmf，課多30抽先中

後悔吧

今年bruno打cmf不下史高斯

同意

今星期個個黑波都c，唔用呢d唔得

難道最愛也要課123屈人

都可以課完比人屈番

幾抽中？

唔緊要
紅美斯值
go?

iturn pass咪得

10抽又係乜都冇 21開始未中過im
留coins抽利記

原本有3800coins+免費3抽

總共71抽cls

又話有新giggs

go

用電話費交

哥雅

齊腳收工了

星呢？

21末試過中到個pool得兩隻Im嘅im

咪又係輸

黃底夠做，我要佢99體only

響app store 入面㩒加入銀包就有
之後去7仔ok比佢掃同入錢就得
入1蚊都得

政府派既錢無所謂啦

我懷疑下個pool冇沙比同t9

宜家先知

weak

見唔到，where 有得加入

邊個想試下我隻新屎高斯

㩒icon之後㩒apple id
落到底
view itunes pass in wallet

長知識了

梳囉

We long time no play,依家你都睇我唔起

邦拿

933482827,go?

依家go?
但應該lag到仆街

仲諗住小花救世，點知一腳踢出界

Go one then for Messi +星仔

繼續

紅星好好用
好多技 體力99 無限氣chur

收皮啦，講到黃底唔係咁

咁惡

人呢

仲未諗到課邊隻好

go?

敵視免費抽中嘅人

788

sor, now ok

而家最愛好串

被大炒

123邊隻好

我=友善大使

見到我朗都仲要問

但無右翼

最強右翼已在陣中

用左幾年啦Weak

睇完泡菜av？

Any afternoon p?

碧咸

not me

龍sir

紅美斯

岩岩要做野，等陣再go

用咗10場左右先搵到dp說明書
LWF/RWF位SS唔掂
雙箭頭SS唔掂
AMF唔掂
最後試埋單箭頭SS先用得爽啲

chok到秘密慶祝了

最愛=菊花

要唔要again

last?

出街食tea 中唔到星仔唔使call me

show u

sing x son

而家佢串過馬撚避戰了

紅美斯 尾機到

係

新屎高斯好用喎，有前插腳腳7注

好似幾襟撞

正確態度

啤巴未戰己經俾佢罵左

三巨頭都敢鬧
前有菊花後有最愛

第二球解極都解唔到圍
明明啤巴中後埸全部防守猛將

虛火黎

未出拳王比你威住先

牛抽左紅星未

有金星了

呢隻紅星真曼迷一定要抽 勁撚到

絕對認同
紅星係唯一可以凍結紅美斯既人
無限氣貼住紅美斯90mins

真 左cmf 星仔 右cmf 史高斯
唔係咁擺都唔好講自己係曼迷

中史高

拳王Pool隔離咁多垃圾IM唔敢抽
用住先啦屌

用住先準備好課 利物浦pool未

支持
買左紅朗?

Yes

sick ball
now 788 for sing la

唔課了，得拳王想要，4中1好難
用住屎高斯夠哂

識波
最愛 高登 廣巴都係紅朗
邊個唔服紅朗就揾佢地隻抽啦

唔知點解會覺得拆開兩個pool

1600中屎高好過我啦我71抽先中
btw做咩唔課紅花

琴晚我隻紅朗對兔狀態大勇

課金可以解決一切
-788

好期待可唔可以到兩隻

不過我都覺2抽1係難中d，之前3抽1勁易中

cls

加油!

15抽 1紅 0黑

個個禮拜出新pool
呢度啲人都話超勁超好用引人課金
我窮到燶 唔好再引我

紅星今次真係派街坊

之前7抽中紅金寶要還

屌點解我要71抽

早排政府ibond派1k無執?

keep going. 史高斯等緊你

電腦拜仁教練=回傳狗

準備悲劇重演
24抽

$788

紅星呢-,-

下星期一定要課

今年唔中，下年又變絕版

絕版紅軍托利斯F9

咁易中 再抽

呢個真 如果哂儲個d都唔中 我都課

G8呢版係咪3:3 captain fabulous?

歐聯對AC 個場個隻

紫ibra 撞開絕版紅韋拉

撚唔到有咩原因唔抽

係 同紅beckham 一樣 就算係曼聯版我都抽左

皇天不負有心人66抽中晒 3紅 6黑

我屌 下星期祝福下我okay? 66抽兩隻中哂算好好運

wa diu

屌 我71抽得1隻

上期我140抽三隻一樣 抽唔到ss

油王

咁你陰公d

啤，我諗住收手從良唔課了，儲coins等季尾im

me2-.-
我淨係想要fp

想要fp 包皮 son vvd 華拉尼 高圖

共勉之

下次再努力

黑哨🙄

其實有冇得睇佢抽嘅機率㗎

有

呢隻game好公平從來無黑哨呢回事(好似係)

係喎都唔記得添

三名14歲少女失蹤多日 全都在男網友住所尋獲！

有冇人想隻揪
利申：屎波裝備多

Go?

Id?

免費三抽中朴智星
難得中到

fp vvd都唔知有冇得出，今季收咗皮，應該得球會精選有，上年我每次抽利保底中vvd

其實係咪睇中黑波後再隨機?

905943471

yes
所以個pool多im點都有著數

加左

Ok go

Gogo

Rabbit go?

岩岩我71抽狂中黑波，但唔中im

其實有無試過4im一個pool

台彎最美的風景

皇馬

黑雙煞 笠臣 艾雲

皇馬 曼

有
國米
當年最愛號稱放AC,放左之後開新AC玩 課金抽齊4個國米IM
跟住國米無版權 佢變相得到韋拉 金寶

千萬不要for 牙朗,同普通無分別,美斯起碼過人唔同普通

好勁喎師兄

398= 11隻紅

Again?試吓我邀你

Ok

好似當年刺客巴抽哂4隻

no wife

Go invite me

好喜歡她

開緊game

紅波係咪跟一世? 抵唔抵追?

開服到而家都未中過fp vvd

垃圾

屎高>星,如果你有新vieira

當初仲有人笑佢on9抽國米
原來最愛=抽卡雲爺下盤很大既棋

正路係，隔一年仲要絕版

我點樣先可以防好啲

我中左fp vvd 同紅金寶 你地仲想入到波

諗住叫你比我邀試吓會唔會順d

抽人

無giggs 路明 紅花太難守

你唔抽紅金寶

手快快撳咗

今場都幾順

有冇地方可以睇到過去出左咩紅波?

紅花大四喜仲要頭鎚入波大家買咗未

我地都係攻>守

我覺得紅花今年踢攻中變較突出
踢右路都係尻射多

晏少少

後面係咪你讓我㗎居然入到幾粒

你有無紅花？
無因爲你無得買

One more?無讓 個兩隻無哂氣only

新屎高真心好用

踢右路cup大位射必入

踢前一格ss 完美解放小花

咁又唔抽紅金寶

Ching

文仙尼治下意大利連續22場不敗 06年以來首次

進攻足球既曼城

夜啲先部電話嗰啲熱
不過講真我真係完全唔識防守
淨係識撳住個掣
俾你無限中出真係慘
我都有隻紅花 但波皮都掂唔到

4312

Go one?

唔好郁個中堅盡量拉個防中補上補落
我啲防守都麻麻

一開始個球，again?

Go mama

原來係咁

意粉佬教番意粉有加成

基本上我隻vvd唔怕收黃牌，禁賽就換過另一隻

play? cr7 屎高 25% play with you

番緊工晏d

個Ranking Challenge 會唔會係送紅卡/coins

個個都避戰

yes

我防守好垃圾

你依加個朵臭哂

我比你㩒diu

why臭

自己射得西自膠

bb

我教訓咗佢了

呢啲人唔值得可憐

not gay

why

你以前唔係咁

你以前都唔係咁

好臭串架佢

上面2個手下敗將圍爐

who

激將法想我地同你玩

我一直係咁,你變了

自己單機啦

長xxx,c王

你性都變了

獅王我撐你

變性

我會輸俾你

今次啲pool好明顯得老將Pandev值得抽
扭波勁 有射術 最最緊要係37歲的寶貴經驗

幾時

藍變紅

佢話係就係啦

中左紅星未

啤終於中咗心頭好

淨係得閒打開睇下有咩fp
Pandev 珍貴過 Scholes & Park

最愛變左周芷若
只求勝利 心狠手辣

周芷若是峨嵋派第四代掌門，師承滅絕師太，精通毒辣的九陰白骨爪及白蟒鞭法。其功夫雖未至於天下五絕睇齊，但仍屬金庸三部曲中武功超卓的高手之一。

點睇星期四出既fp son升盡得93 仲要加速得91

舊年隻son係我長期正選

升爆得93

本周末熱刺將激鬥曼城，摩連奴認為孫興民絕對係呢場大戰嘅王牌。

摩連奴為了希望球會盡快將孫興民接回歸隊備戰，熱刺更派出私人飛機到南韓接佢返球會，並在官方網站發放照片，認真巴閉。

今晚唔好走呀你
show u紅朗

啲fp阿貓阿狗都94, 95

nationality是原罪
兩國足球向來都係世仇
南韓同日本既球會向來係亞冠盃都打得好火藥味

點樣砌比教好

陰陰濕濕咁樣
夠姜變金波84做絕啲 反而覺得佢有膽
依家戇鳩鳩咁樣

下

防反屌打上

日本英超第一人今年好似都係銀

邊個

minamino

原來係銀
我有隻精選92
以為佢起碼都有金

亞洲今年好似得伊朗美斯係金波(?)
李康仁同日本美斯 前者係華倫keep住正選又有表現 升金應該得 , 愛美麗好似唔重用日本美斯,出埸機會都無咩

日本仔應該踢愛華頓

仲有隻皇馬版碧咸

星期一隻fp son

k社逼害

隻精選垃圾黎仲慘過用老馬

下季冇碧咸了

你地點睇黎緊出咩？

見到有人抽到咁

無福

點解贏緊7粒對面走場會計我贏3比0咁少
我未試過炒人7粒架屌

ios有咩更新

中場好似唔夠守

我黎 屌你 炒我7球都唔放水

好難想像有人炒到傳控大師7球
美斯拎波都已經妹左20分鐘

Me 玩開大腳俾包皮
快攻型

今晚我用 左cmf 簡迪x 左閘 紅星

守你美斯

睇description 似濕鳩小遊戲

啤會唔會再課新 im cr7？

睇下分別大唔大先
但我而家需要fp多d

多啦A夢「黃色變藍色」是有原因的 3種官方解釋洩漏你的年齡

小妹係2

得閒搞埋啲傻鳩嘢，不如搞好啲個md

左閘紅星
美斯扭死你

me 1

無得手控？

watch players simulate

對紅星打左閘 傳控大師有咩見解

咁konami本身都有隻一樣無手控架

新朗：offensive awareness 同 finishing 勁啲
舊朗：傳控 + 對抗勁啲
但講緊都係差 1 / 2 點左右

免so old

星仔lb如何

好cls chur住對手 跑住90mins都滿氣

估唔到我2021第一支草齊既球會係曼

中左四隻史高斯都唔中星仔係咩玩法

無左腳出波 拼命三郎
不過你打小組進攻 都唔太影響

［畫畫撚］動漫人物合體機！

想睇月城雪兔+上條當麻

三隻可以換星仔
摩羅星

幾多抽 now？

140抽中大伏準備jump

real 曼 36抽無星

死掛狗

最愛的是得不到

fifa仲要免費派碧咸
我哋就要課金抽碧咸

ling 有無抽

3 free draws
all silver

This is life
我抽左兩下 samr
仲有一下 需要搵人幫我做法先可以抽

作了，可以抽了

屌好想返學

any p

hi

id 622603932

U like this emoji as well?

好用？

看透世事嘅emoji

I like most

十八歲已看破紅塵是否悲哀
起落是無常

好耐無見佢

again？

挑你機

唉

我神龍

遇到中同 問雙方近況
佢：買咗樓生咗仔
我：做咗pes post 三巨頭

IM費高降臨pes

多啲上嚟p會進步

10點Again？

巴 or 皇？

國家隊

u ok quote me

I m ur 中同

ok who go

今年會出08葡雞朗

08rooney too

計埋base player 有幾難

之前換咗電話冇咗舊save，過咗一年先玩返
我啲人可以點砌？建議用邊個4213教練？
高文好廢

換走rb,其他可以用住，

佢應該好尊重你

🥳😘tvb生日快樂😘🥳

Any p？

u have new 陣？

go show u紅星

Go

diu c朗 4碼勁射 被橙走

今年金波中堅唔錯

again？
練波

由細睇到大
真香港人 一定係睇tvb

Play未

撐警有好報

星期日9:30 戰隊

後悔未

again?

細個好鍾意睇
我依家星期六日朝早多數睇j2嗰啲重播日劇

庭 你日文自學？

有一期10點好正，又藍龍、薯餅

有咩可能 我唔識日文

以為你日文Jj,仲諗住問你點學

醉駕都唔洗坐
就知有好報

係公司 play你老尾

星期六日仲可以早起

照play,

奇幻這旅程 投入了怎停 藏在心裡的影子引領
齊用你眼睛 不需要照明 沿途作戰看變幻佈景

到依家都記得首歌

藍龍細個覺得幾好睇
細個淨係叮噹都屈機

若被傷害夠 就用一對手

唔算早啦，8點半先起身

我共你 患難亦回味

戰隊最好睇係一套打網球同
打死啲怪之後捉佢哋培育變戰艦

Diu,咪扮，你點會睇過，你睇開天線低低b

戰隊嗰啲我真係唔係好記得
我剩係記得以前星期日11點仲有重播日劇，套華麗的間諜好似幾好睇

伽利略好睇

Anyone play one?

Bruno炒12碼

牛戰術已俾啤巴看寄
斬兩邊

揮淚斬bruno

天線dupdup b 好似明珠台先有
嗰時我會碌去華語衛視（好似係）睇動畫
有閃靈二人組 有通靈王 好撚正

any p? then sleep

@牛

let's try?

ok any

goinvite me

ok i go u

one life long time no play

yes let me try try u

sane傳波都唔能識 返鄉下食屎啦

我屈紅底only

go lor

又真係傳得好衰下

try唔try多場，試下曼

dklm 唔中pandev

again la

ok go 今場u咪打假

被中出了

羅美路

我用legend屈你普通金黑波後防

比k社搞到得番銀波

happy friendly p
last try?

P with me

ok show u manu

Any pvp

last告魯夫果球
wait 10mins

Quick lah mimimomo

好似連唔到

ok wait you

臨天光瀨尿個冰人無氣跑唔郁

Try one more

ok last then sleep

ok了

兔gogo

有年炎熱的秋季旅行
佢著住一件白色PoloShirt
佢汗流夾背
見盡兩抽濃厚污黑胳肋底毛
突出黎
當時係佢化妝
加上汗水和樣貌不討好

男人再受盡眼部同心靈創傷

無人鍾意通靈王 閃靈二人組？

我屈紅朗only

紅朗著曼聯波衫有隱藏加成

25歲A0 預咗單身一世
由細到大都無異性朋友
22歲果年 自己年少時無知 機緣巧合 識左個女仔（唔係係交友app識） 大家傾得好投契 有意向一齊發展 點知係一單騙局 結果中咗倫敦金 無哂成副身家 仲差銀行十幾萬分兩年還
今年終於還清 加埋前前後後無左30萬

?

cls 兩面19幾射

我係倫敦 有無pes po人想買金
我可以幫手 ^^

仲 go ma
3場都好爽

gogo

巴神

I’m 攬炒巴

diu la sing
last

玩場auto

兔你個網係咪有delay

ok go

我順

我都順
go

還我吉
also 高登狗自從上次紅美斯出 上水一陣 之後失蹤

上半場球球都入有冇搞錯

紅朗
我覺得你禁區頂好多空位成日有得遠射

尋日見到吉有上ball post 買ball
單劍啦u

等我練返自動下次再玩

兔聽日再玩啦

不了
聽日md打到嘔

問下兔有無後悔唔課紅朗

u打md好快姐

啤想問下兔有無後悔唔課紅朗

一生

無

學友訓未

係tg見到u自拍

Go show u chelsea

U why go tg

ok go me祖

要幫u貼嗎

Yes please

輸紅底無計

無紅朗一早俾你譚仔sm

用normal 玩一場？

ok full go

有無人抽中pandev啊
好想要

咩黎架?

巴神go5go?

學友

好波

成日都係你玩上半場我玩下半場

無呀dllm

嘩正野
準備放工 今日係公司 無得go

so sad 仲想俾你見識下紅星

好用嗎lb park

ok show me?

金毛c wong

但你自己走咗去tg唔敢上水喎

巴神條腿好滑好幼

Skip jor leg days

巴神搭黨鐵
拉

你點判斷有無跳閘
相信手足啦

3:0
red park so weak

兔連氣埸都咁勁
啤巴陣都未排已經輸左

巴神要改名劉翔嗎
要入藉中國？

重開apps先

go mimimomo

1239分-,-

我係中國人啊hi
唔洗入籍 已經係啦

咁你應該去玩實況足球

實況圈兒

條短褲仔

連絲嚟

咩話？紅朗紅星？

點解幅圖咁奇怪
影緊影緊相

打兔唔計

啤巴有冇後悔買丙朗

無牙

咁又無

人生很難

=.=我-6 今埸你D攻勢好勁
again?

我發玩紅星全埸跑
係就係chur住對手 但搶唔到人波-,-

on9告老夫
鏟唔跌

紅底紅老夫一定要抽

ok last

好波 基沙文
90＋ 黃金機會射失

請問 球星通行證 係咪要每個月買
利申新手

我個個黃金機會都射失

冇嘢
睇錯

係
星仔 16公里 全埸跑 90mins都仲好多氣

速度嚟喎

yes 讚佢全埸跑 仲要跑得快
見包皮都係得14公里

啤最近好夜訓

可惜朝早要返工

@最愛

前曼聯隊長朗尼稱，朴智星對紅魔來說，和C.朗拿度一樣重要。

朗尼表示：「我記得對AC米蘭前費格遜的談話，他對球隊說，任務就是：派路，只要朴智星成功凍結派路，曼聯才可取勝。

我記得那場比賽派路總共也就40腳傳球，95%還是回傳，朴智星的防守力令人難以置信。」

引誘唔到我

可惜牛絲用既係碧咸唔係派路

朴智星亞洲第一，史高斯沙維級數，卡域克嚴重低估，j仔＞美斯，傑斯＞全盛巴爾

夢三巴打高文巴一場2000

how about Alan smith

Alan smith 既lv 係而家一定屌打逗住中場同Fred
普巴都冇位踢

2021 亞洲隊出爐
由 no girl領軍
打三中堅！

佛係打md,上到5500分就算
6000分要四勝，和一埸都要打五埸

我入嚟想講，kfc有幾藍？

KFC係肯塔基州品牌，而肯塔基州係紅州，支持KFC即係支持Trump

隻獌狗真係弱撚智一時講獎杯 一時講咩低估 一時就話費蛇用錯
班最強英撚吹大左就係人都知架啦講國家隊即刻啞撚晒

仲有隻金底日本仔呢

Lag dou pk
2 無效
1 條友刷lag刷到半場 當我贏

我好彩3w1d
無效真係無見過

面試要唱donki歌😂

有冇人做緊DONKI廣告牌手繪員?

仆佢個街又中SCRIPT
上半場攻極都比對面隻DDG救曬
下半場一開波我CECH就失兩球
仲逼我睇慶祝

Don don don don
Don don ki

仲要輪住唱

我丄年in過
要對住店長唱主題曲可以揀中文/日文

消息：政府將公布下周一起全港小一至小三停面授課

group in 仲要輪住接唱 有音樂
a: 夜晚我去鬆一鬆
b:揾don don donki …
點知c接唔到 阻住其他人

輸左有冇辣辣壽司🍣食先

伊巴送禮畀隊友 人人一部PS5

show u 紅朗

26宗

爽到

Present Team馬體會定巴塞？巴塞嗰陣有啲怪怪地

馬

伊巴一年掟爛幾多部

大鑊
對手個名係亂碼

我龍門傳番出黎明明箭咀對岩，十零碼波
但就可以傳左落人地到比人射空門
到我要追分就GAME 瘋狂中柱
咁又輸一場
另一場自己友撞自己友比人射單刀
可唔可以唔好咁弱智

對面五球都係我啲人企喺度，錯位，唔追波

打完兩個md
分數無變

兩場人地斷線計我贏
一場我贏四球
之後場場D人好似弱智咁全部慢動作
換人發呆 傳射思考人生
後防TACKLE完又比番人

隻紅朗D波又中柱又柱邊
轉個頭人地隻普朗就入兩球
乜撚野事？

@牛 點睇沙維打攻中

條𨶙樣我領先佢幾次都冇回傳

佢-6領先一次就回傳到完場
知唔知醜

紅史先正

中左script
人地揸架垃圾都嬴到GTR

頭先炒人果場隻FELIX戴帽好撚勁
之後場場隱形

尼維特又話有ONE TOUCH PASS但次次都揸住個波兩秒先肯傳

紅金寶第一個星期勁過之後場場比人屌打

唔知自己玩緊乜

跟住下一個對手 回傳90分鐘

痴𨶙線game

班人見係日資公司就狗衝
日資文化慘過做狗

免費中

gameplay始終如一

md好多賤種

屌，公平咩，我一次免費都無中過

第三場遇長傳狗

球球長傳griezmann都接到

你分ac成日中

湖絲

呢隻game癲架，打md會腎上腺爆標

分ac有鬼用咩有得睇無得食

說好的got one

got乜one

屌 第四波殺到
咁難得買左張敬軒可能又無得睇

分ac免費抽中過5隻im，主ac一隻都未試過k社我話你知我唔L再課

張莖軒睇住電莖巴先，大家都有莖

好耐冇見

小妹冇

我都買咗

去咗邊度蒲

係就快啦
唔撚想返學考試啊

一條心等皇馬 ，抽lb gk

我不滿
why啤巴抽中紅星俾你罵
湖巴抽中又唔會俾你罵？你仲感動到

我目標紅星

而家一星期兩日wfh
第四波一到就變5日wfh
即係又無得見女同事

終於輸到6000

少咗玩冇乜點上嚟 得閒抽吓嘢算

儲卡game

刷返啲ts 上返嚟pvp先

三巨頭幾時派ps5

等你玩你123課邊隻？

朗for sure

意甲 preset 用邊隊好，唔想用祖了

sick ball

Preset team 祖加馬=6w2d1l
祖用4cmf,馬左右用cmf

基沙文好屈 勁窄角度都射得入

國米

識貨
在08/09年，曼聯打入歐聯決賽, 對手是地上最強巴塞隆納, 星仔正選上陣出任右翼。可惜今仗歐聯決賽被巴塞隆納技術性擊倒。

朴智星則成為史上首個在歐聯決賽正選上陣的亞洲球員。第二位在歐聯決賽正選上陣的亞洲球員則是孫興民。

屌你屌你屌你屌你

今晚打老虎 🐯自己友？

型到
紅星曼迷必抽

你抽左未

牛抽到未

佢有冇拍過Rooney

課咗幾次788

孫定星勁啲

md真係好on9，連續失4球都係個後衛拎完波唔郁輸次次一領先就輸一球on9波屌你老母劇本波

造到你輸為止

son

韓國網友評論孫興民朴智星

用巴未輸過

pes post 時間表：
星期一,五：屌md
星期四：一抽中im嘅𨶙樣洗版

靚仔屌打一切

Btw 星條女ok?

岩岩巴對巴，連續3次領先都被追和，90分鐘再失多球on9波屌

Son 暫時落後

呢個造到你輸既劇本真係未試過

son單身 傳聞佢A0 無女

毒撚son

Llorente=紅朗
Lemar=紅花
Felix=都係紅朗

據知孫興民經常收到來自世界各地女球迷的示愛信息，在南韓更被傳媒封為國民老公，是國家英雄，但一直單身，何解呢？

原來是孫興民父親認為男子漢要以事業為重，退役前都唔應該有兒女私情，孫興民都認同呢點，所以到依家仲係單身。

Son都成日向人示愛啦

點解靚仔都冇女
點解星咁柒都有女

到底son有冇同老豆一齊叫雞

Son

35 36歲先第一次拍拖

型到

孫興民最後會5會簡左南韓d女團

叫雞唔計

啲疤狗一拎到波就斬
達根拎波 斬
fdj拎波 斬
碧基拎波 斬
pj拎波 斬
古天奴拎波 都係斬
啲告魯夫DNA去晒邊

試試碧基打中堅

迪莊 rmf 轉cmf
Fati ss
K7 lmf

所以你刷到man marking未

2年前

熱刺於英超煞科日主場賽和愛華頓，獲得第4名來季續戰歐聯，聯賽謝幕戰球員都帶齊老婆或女朋友，接受球迷歡呼，不過全隊只有孫興民單獨一人，沒有女伴在旁。

未

咁天真

話自己單身先識玩

Md600coins射落海，留金皇馬算

死架仔lag撚完未

打咗6場馬體會vs巴塞Present Team，得4和1勝1負，感覺唔差

而家k社一隻pool兩隻紅 好狗

下星期係咪一樣

我見d人post係post4隻既

希望係真 4隻點都有一隻 反正我全部都無

希望得兩隻，反正我唔抽

下一次好似冇免費抽

而家得兩隻你咪又抽唔中星

我例牌30抽 博T9

用馬體0勝1和8負

中級馬體4勝收工

我通常都係同D阿叉，星馬泰印打
勁LAG窮鄉僻壤得56K上網？

唔LAG機先有討論空間

未必係窮架
如果連左去卡塔爾e d油王國家
可能係人地覺得係我地lag

鈴都串我了

一共60抽3屎

我上次打係2勝1和4敗 (星期一)

又課左？

馬體= 左右cmf =3個 one two 就gopal 了

中級

上唔到去我都唔想

隻驚比山區兒童玩

有無人係從來未打過Md

又一場經典

對方角球我禁極紅金寶都無反應
對面FP朗頂到 我簡尼拍到撞柱 再打落簡尼再彈落守近柱個後防到入

對面朗20零碼遠射 簡尼拍到撞柱 係白界線前碌碌
左閘羅拔臣番黎想拎波之後比係地既簡尼KICK到個波碌入網

輸埋曬呢D ON9野真係點叫人玩
贏一場加得唔夠10RATING 一輸就扣十幾

haha 屌你老母

渣嫁，上黎P 好易升

我

出得黎行遇左要還

今日先開始玩

之前一場40分
而家一場10分

一場9分,和=-5分,輸=13-17分

Script md 打嚟把撚

揀岩隊，自然升，佛系打分

跨張到
85分鐘兩隊傳波都係會傳比隊面隊
來來回回5-6次我又傳失，佢又傳失

我呢兩日無玩過

比賽來到第92分鐘，卡塔尼亞2-1領先維波納桑，此時維波納桑在對方半場斷球反擊，就在這時，場邊的拉斐爾竟然跨入場內，將進攻球員的皮球斷下，維波納桑這次反擊也被迫中斷，拉斐爾此舉引發了軒然大波

800coins

屌你老母一場中三四次柱
D後衛搶到個波唔會去拎下下比人搶番變單刀

睇人講話12月3號出，比人昆咗123，sor for 殘體

$123 for 頭鎚花

$123 for 一條龍花

冇沖突

自己一個食飯好撚正

啤巴點see
好耐冇比女同事約食飯

當年在車路士，摩連奴（Jose Mourinho）自稱「特殊的一個」，那麼到了今天，56歲的摩帥又是如何給自己定位呢？
摩帥說：「經驗豐富的一個（the experienced one），我很有經驗。基本上，足球上的事情如今對我來說都是昔日重現，都是我以前見過的。」
「有些工作，你需要特別的身體情況，就像一球員，40歲時你不會有20歲或者30歲的能量，除非你是伊巴謙莫域。而當教練，你只需要大腦，經驗和知識的積累，會讓你更好。」

我9成時間自己食

紅金寶不懂頂頭鎚 如何是好

我每日都自己食

十萬火急 買錯ps4 點算 求救

啤巴點睇

3180好貴 明昆條女唔識野
反正條仔咁窮 ps4大把game玩
ps5 d game玩唔起

我已經唔識玩隻 game ...

即係點

我都冇打 個幾百coin我比錢算

我都係 間唔中夜晚會約下人食飯既

佢如果出實比人屌死,果頭出完102花，轉頭又103花

打一場得五百幾分 要打到上六千分我情願課8蚊算

一場 10minutes* 十場 = 110 minutes ≈ 2小時
2小時* 最低工資37.5hkd = 75hkd

Return on md =
100coins (temporary 200coins) ≈ 8hkd (16hkd) < 75hkd

Hence, considering the opportunity cost (Time cost + ranking cost), I choose 課金

好撚認真 痴線

系統局

@啤
琴晚抽到紅星了

即係又要你買包

團長好波

幾抽？

15到 md加之前剩的coins

你要嚟做乜 咪又係妹波

佢負責搶波俾我妹

黑哨
等我開心咗10秒

團長好勁

一生指控巴神係角球旗妹足20分鐘都未傳波

終局之戰？

你攞嚟踢左閘囉

打MD係愛?定係責任?

發現4312 左cmf最岩星仔踢 跑全埸

咁kante放係邊

後備

點可以換走佢你嘅長期正選名單

技術表現

星仔後埸偷到波 可以帶足63米
全埸尻跑踢足90分鐘 平均speed16 跑得好快 前中後都見到佢

今晚唔好走

三場加埋咪又係super
咁囂張扭屎忽

見到你tg話屠人
龍sir右翼好似幾勁，乜嘢風格？
我發現我右翼可以用白波反正冇用

黃星已經好好用

又mon po
高產翼嚟

團長係tg大佬

aristo ac米蘭 wai
排隊都未輪到我

Noted

Tg 三巨頭

三巨頭盃

用羅馬打md
羅馬三箭頭 太屈了 再加舊maitland niles 卡富
配上 羅馬新秀中場

史高斯 bug lv

南葛vs東邦

抽唔到紅屎 如果唔係 佢值得入我呢個陣

牛係咪戴志偉

收嗲啦日日係度羅馬羅馬

自虐

Tg好多猛人唔敢上

米希達恩 嚴重被低估攻中 阿記害人不淺

之前高登狗上去打到人雞毛鴨血

咪又係你d冠軍隊友

卡富 係咪用J辛做祭品去召喚出泥？

咁派你上去討伐佢地

我痴冠

係你估中左

我會丟pes po架

2邊追唔切

goodest

我打md都係番工放工坐巴士果時打，反正都係周街lag狗,鬥lag

md戰神 who needs Ronaldo

【環球薈報】教宗按讚巴西性感名模相片 要求IG解釋

點會呀 一來ps4版先有 二來啱啱出完

打咗成日
終於打完 matchday

有可能嘅，1/1/2021

Ling B

hahaha

當年讀econ d eassy 黎

tg好多野睇

me2獅王

好耐無同u玩

升左幾多rank

今晚上水玩啦c王

你係入波定失波

跌咗差唔多成 100
最後靠紅朗執返啲分

能讓我一抽中 g8 嗎

不能

你很吵

祝你 1000 抽中星

唔抽

祝你啲帳全部賣唔出

我係祖記

過山車
都係紅朗 carry

我都係失波

兔兔
dklm k社要你失無所不用其極

好難玩

advanced vs classic 盃

死老野 咁早上水
原來讀econ

今晚p?

用手動二連勝
有返少少自信

上蛇實驗室 zico 重出江湖 配合路維4213 再加上3大尖刀

爆機了

呢到得牛絲係理科絲打

有無go

pes2021第一個盃上線了

有幾多人用advanced

同學

ok wait u

show me your manual

tg投票

advanced 6
classic 22

assisted vs manual

invite me? 香港米蘭

睇過

雲巴好過t9咩

我都係advanced
咁算啦

呢個陣係雲巴支點

lwf rwf amf 前插

玩法唔同

我讀drama架

行家

棄game了 搵唔返最佳陣容

copy me la

紅古列呢

一陣再打多次

u讀屎片

拍定手先

應該ok
不過我冇

好 拍拍拍

anyone

8% cant go

don't worry
tonight I'm free

渣架

今晚想同u 拍

Tonite 平分秋色

雲巴屌打古列治啦

玩左zico未

路jj 屌打zico

u diu打me me負6

無雲巴
得古列同紅朗

而家twitter都學ig咁有限時動態

對面平箭ddg，我藍箭保方反而輸三粒

紅朗隨時都買到

不過有雲巴 古華特唔買了

go ben

10撲救 cls

竟然有人同我一樣用羅馬打md

100

時也命也

雲巴>>>t9 rummenigge

點知有冇人扮用advanced

屌你老母垃圾match day
贏一場1500分 和900分 輸600分
屌你老母打晒5500差唔多成粒鐘
又逼撚埋人用d垃圾隊
你老母巴塞波衫睇撚到我鬥雞
永遠屌你老母玩得好過對面都輸
Konami我立即屌你老母

Btw呻完 繼續打match day

而家開始有match day恐懼症 是咪正常

懷疑中咗script

亞特蘭大好好用
踢完即刻出咗去買加斯柏連尼

真，贏三場和一場都要至少打40分鐘，屌你老未仲未計lag狗回傳狗，仲要preset team班撚樣永遠企定定唔走位

呻完繼續打md too

Ching 我上年都用緊 堅好用

面對自己嘅心魔
繼續前進吧勇者

終於上線

咩事 我社會精英
大灣區人才

真正恐懼-中級

講中哂我心聲
仲有戇鳩走位同雪糕筒式防守
個個眼神防守 睇見都忟

垃圾Game死都肯改善劇本局問題

祝K社死全家

next po放此圖落＃1?

Dr Ozil

喂！好耐無上水

有無GO

try try 我有新陣
羅馬對付你

OK
invite me

ok ac bb

雲巴md過左半埸多d就可以爆射，勁好玩！

羅馬, 假巴神迷

Preset 用馬會定疤

朴智星係07-08年歐聯四強對巴塞兩個回合，佢走咗足足兩萬米，為兩隊之冠。

佢責任是守住如日方中的美斯，幾乎將美斯凍結，最後曼聯兩回合總比數贏1比0。

時任巴塞主帥更表明，美斯是因朴智星而無法踢出水平，讚揚南韓人擁有難以置信的體能。

雖然唔夠你打 但係幾好玩
戰神慘敗於美斯手下

打？

你用得掂戰神

GO
893656868

老實講唔好用
得呢個陣啱用

唔好用巴塞 除非你有對鷹眼

sent，試下用史高C

啤 見係你，
我課！

ching 係咪菊花

OK

唔好
真心得兩個好難中

收皮啦 曼迷你一定課

我打比迷

樓主講野風格有啲似菊花
雖然應該唔係

祝你 10000 抽中星

係唔係都好我都想佢返嚟

你俾c王 hack ac?

掛住吉同高登同菊花
菊花大戰高登個po真係太精彩

應該係比菊花hack左account

又係時候上水教訓祖記

你第二球後生美斯好屈機。

有無睇個po 係將兩個動漫人物合埋黎畫
我想要月城雪兔加上條當麻

似係
電競係菊花代言人

你朗果球反擊睇住黎食

pes post 兩大經典
輸咗碌地喊
食唔到嫩草

過奬。另外，你入第三球我明明用祖高美斯截波，但係就轉極都轉唔到去佢防守

下一個亞洲人破到son紀錄係幾時

亞洲外援目前在英超入球數目排行：
孫興民（熱刺）60球
朴智星（曼聯）19球
寄誠庸（史雲斯/紐卡素）15球
岡崎慎司（李斯特城）14球

我開頭都有啲換人亂黎情況

今個月經常出現咁嘅情況，切換極都係無反應

Go不go

我哋go? 唔好屠我太多就可以了

ID？

真但風光不再

天地歸零，紅星降臨

我以巴神、啤、高登作為貢品，
咆哮吧，以熾熱嘅火炎燒盡呢片綠茵
呀！！！！！！！
Xrrr卡以獲得

774714398

就降班

已經add咗好耐

我都係唔玩住，個網好慢

朗尼做領隊後破紀錄全勝上英超，
會唔會俾人吹奏

食唔到嫩草係咩
老牛食嫩草

可以同伊巴一戰

我miss咗兩大經典

有病請提早及醫

Ozil 在嗎

一直彈error，挽唔到md，可以點解決

唔玩，反正md都係垃圾嚟，唔玩仲好

呢隻閪Game真係好撚野，藍箭基亞連尼會唔夠平箭FP包皮頂波連續2球頂輸我屌你老国

另一場岩岩贏緊3粒，最尾20分鐘對面又係fp包皮，比佢連追3球

包皮係咪k社契仔黎

屌你老母

唔係

用戰神打md 全勝到200coins
戰神場均3球

重連重連再重連